有無巴絲打會上深圳食好野？

比如d 高級餐廳阿，有無推介？

會去東門食野

掃街果D?

一滴香 地溝油 塑化劑

點解你個名又紅又藍

樓豬有咩推介

全深圳黎講只可以去st regis個度食西餐
基本上同價位食貴野 香港一定好食好多 唔會返去食
你話打邊爐、普通中菜、小食就可以 去玩順便食下

早幾日去左食間大漁 係佳寧娜 覺得都幾好食
其他就真係未試過，係香港同女朋友慶祝諗唔到食咩，諗住返深圳搵下有咩好野食

越黎越差啦大漁，不過不失

聽女朋友講之前都係做單點，而家做埋放題都做CHEAP 左間鋪

上大陸食食食撚死你條仆街呀

好就唔好架喇
係平少少囉

大漁.....
可以試下中森名菜鐵板燒
慶祝就咪撚返深圳 cheap曬

咁女朋友都唔介意 咪諗住問下，當然唔係突登慶祝先上去

同埋都係考慮下，順便問埋平時如果上深圳玩可以去邊食野

木屋燒烤

深圳某d日本餐廳都可以，價錢唔貴

以前返日資公司d 日本人咁講

仲好，快D 死左佢唔洗係到捱世界

我都係建議下 唔係貪平就無需要返深圳慶祝
平時上深圳邊度玩先

探魚都好食

生活得太幸福,成個香港咁大都諗唔到食咩

平時都係上去行下街 東門果邊
食宵夜就向西村果度 新銀座果邊揼下骨

節日人多，比人鋸

海底撈

上去都唔會食咩貴野, 覺得都係地溝油, 質素都無香港咁好
多數都係外婆家, 小肥羊

深圳就麻麻地 遠少少東菅幾多好野食

索性報d短線團玩咪算囉！
住一晚、食幾餐
如果有女的話

有無介紹？

大漁食咩

有冇人試過呢間

可以睇YOUTUBER CAT GIRL, 有好多介紹

東門個邊都係1234/金光華個度食野
同埋京基100 街邊店我唔係好常食

真心佢都算良心介紹

我個人幾喜歡係東門食野, 但絕對唔掃街, 東門都好多樓上餐廳, 幾好食

福田果間香格里拉酒店BUFFET都值得一試

三千創作料理 國貿站

食麻辣火鍋，食川菜，食中菜館果類
返深圳食野有樣好，就係唔洗好似係香港咁，俾到貴一貴都仲要食屎

鐵板燒

中心城有好多選擇

估唔到咁多巴打都有上去食野

多唔多邪骨或者雞叫

水圍個面有間食燒烤 燒羊髀 幾好食

去歡樂海岸嗰邊食都得丫，有商場行下又有野睇下

早幾日先去完
係入面試左喜茶，真係屌打香港所有台式飲品

歡樂海岸真係唔錯 地方夠大 又乾淨又新

八合里牛肉火鍋
連鎖, 覺得幾好, 地道野, 唔高級

BOOKMARKED

Kkmall 外婆家
不過好撚多人

個肥婆食嘢食到好似食餿咁 japjapjap

之前cg介紹過一間韓燒40蚊人仔

海岸城 cocopark 都有幾間唔錯
再唔係就海底撈

佢介紹D野都算真心, 唔好食的真係好難食

識貨

佢真係好攪笑

大漁好耐之前食過一次放題，食撚到天昏地暗.，d料超正，好似都係15x

而家係咪應該加左好多價

海上世界
來福士
其實dl大陸app已經好易搵到

話大陸好污糟個d應該只係去過羅湖東門呢d第三世界

黎緊星期女朋友生日 有咩好介紹巴打

全部都幾好食

其實大陸D野好多都好正,兩個人5-6舊水既話香港得屎你食,因為鋪租人工都食左你一半
btw,返大陸一定要飲喜茶,飲完唔會再飲香港果D所謂芝士茶

想食蟲 有無好推介

香港好那貴

唔淨係芝士奶茶，好多都好正

我都好奇點解台式飲品呢d，明明好似係我地香港引入先，班大陸人而家居然做得好咁多

真係正 仲要小人唔使逼

係,佢D抹茶茶底完全屌打香港果D,飲得出茶底係靚野

食元素表？

一大班fd 就一定要去食木屋

點解你個名有兩隻色你變性嫁

就算去台灣飲左咁多間台式飲品都無佢咁好飲,可能台灣口味唔同掛,多數偏甜,茶淡,奶多

另外都係價錢問題 喜茶好啲個杯要40蚊
台式飲品先10零蚊

你以為係香港食野唔係食緊元素表？

上次去食普通都係220HKD 一個人

香港果D 咪一樣，你ON9

香港大把好野食，俾得係錢係香港食好野咪仲好，起碼安心好多